Rap Gap玩trap flow都秒殺所有人

未必最commercially successful 但佢根本係poet來！the flow國 rhymes 國 rythem 要一句一句研究。